[全職抗戰] 11.14 曙光行動

而家大好形勢 漸見曙光
趁班狗未預備好對策 我地要乘勝追擊
當為中大學生都好 唔可以比佢停

推到黎明

唔係乘勝追擊，係力挽狂瀾，絕地反擊

11.14 曙光行動 繼續三罷

推

人力推

推定先

keeeeeep住團火